今晚GME上到450 我拎譚仔雙特辣浸JJ

由上個星期尾開始呢隻股已經炒完，只係得一班韭菜希望有發達奇蹟發生，真正嘅醒目仔上個星期5前已經走哂

呢個世界總係要有班窮人日日諗住發達，個個發達呢個世界會好亂，都係正正經經做人啦。

LM 跟進

Lm

留名
講起來，你浸邊個既jj先？

lm

算喇，你實走數

睇完你話上星期隻股炒完
已經知樓主on9仔

上一頁88你條尾 傻鳩

由高登到而家未有人找過J數

真 樓主準備好SHORT CALL未
100%贏既仗要好好把握
買PUT輸IV值

留名跟進

今晚未必賭埋聽日 OK?

走硬數 唔洗同佢拗細節

呢個唔係重點
佢肯找數浸邊個都冇所謂

襯未閂門買定碗啦

留個名先

3萬難d
今晚800都有可能

可憐的賓周

有個找過裸跑數 我記得

我買定辣油

依家叫定ubereats差唔多

上個星期跌返落61都有人話炒完

LM

裸跑唔係 j 數

無put就唔好講啦

佢為大家好燈上450

會否live

維園果個我果陣去埋現場 鳩毛都見唔到條

留名等睇找數

開po燈都冇用 隻嘢都冇力升

又有on9 想上位

我大你！如果GME今晚上到400，我用譚仔三哥特辣湯底灌落自己隻閪度

咁激 上就上硬 希望數主會找數

LM跟進

想睇你用譚仔遮遮浸啫啫多啲

留名睇倒立

碗譚仔入我數

L咗M

加多支辣油

會po片定相上來？

留名

無閪係咪要倒落屎眼度

樓主到時tg我 碗譚仔我出又點話

大你一個五千蚊 特特多麻浸龜頭

留明

如果你怕走數， 浸啱啱煮好嘅清湯都算你過骨啦

點會450

不如玩大啲 升到500 樓主去奶林鄭塊閪

留名等睇走數

百花油 算啦

樓主其實唔識，其實差唔多7%既流通股已經係晒班reddit度，你教我點輸，而家沽空只係盡量壓價吸多d街貨平倉減少損失咋

男人老狗倒乜撚嘢入自己個閪

Save定先
準備黎鞭屍

買張Short Put嚟睇下先，唔好浪費調味料

想睇

Lm jj

好呀

留名等走數

其實樓主自己450蚊入左
想打和走人

樓主實係絲黎
尻up無成本

short call下嘛

用無比滴浸下jj效果更好

過咗今晚 你做太監
記得影相

喺咪點都唔走數先

有得睇表演，又唔錯喎

一係225 特辣浸JJ
450先雙特辣浸

跟機
如果GME上到500
我飲曬樓主浸JJ嘅湯

又唔係未上過
多謝樓主發動魔咒

特辣芝士腸
我可唔可以再落d蜜糖

曲線推高

樓豬買左好多？

樓主我唔要你浸JJ
你All In反手沽然後貼倉Ok？想睇樓主今晚贏大錢

LM等睇走數

lm 見你幫我燈
最多譚仔錢我比

升到450
我請你食大辣等你可以一路食一路浸jj

Gme係一隻冇實力既垃圾
一早已經應該跌了

浸撚硬啦你

浸過，冇乜feel，可能包皮夠厚

有得食有得玩咁抵

實走數無意思
你有入市都叫有野落注
拉

咁耐以嚟, 賭呢啲野得一個人找數
我就估有一千蚊以上啦

LM等鞭屍

揀定配勿演定懶肉啦

Attention whore

算吧啦你
你都係得個講
垃鳩圾
LM

推
推
推死你

真係？舊登？

lmgc

想飲都唔係咁㗎

未完曬 除時浸得

呃湯飲

等睇

g chi

呃撚含

你PO左樣出黎先再講

等睇你走數呀on9仔

講清楚先
掂到一下就計定$450收市呢

一定上唔到

面咪媽都有講過 JJ 開榴連
不過都係走數

幫條j買咗保險未

掂一下就計，大方d 今日收市暗盤都計
點撚到咩你班韭菜

Lm跟進

盤後下話

J數永遠得個講字
幾時真係有人找

可能樓主啱啊跌到仆街啊

上reddit講啦

升到450
我用 李斯得林暖水浸J

350都難